點解唔係中環至尖沙咀站攪？

成效唔係大好多嗎？

全港性

遍地開花嘛

因為唔夠人